求15k list

要推到240 hz mon for打FPS game r6 csgo

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550 Tomahawk ATX
價錢：$1,310

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$729

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO V2 OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,199

1 x FSP Hydro G Pro Series 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,099

1 x Sharkoon VG7-W Window ATX — RGB
價錢：$429

1 x Fractal Design Celsius+ S24 Prisma 240mm ARGB CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,334